其實有冇人覺得黑豹好似kyrie Irving

望望下有啲似
定係我眼殘

其實得啲毛型似

膚色似

拿卡仲似